lunch食啲乜好 緊係鋒味漢堡

係大家樂個免治牛醬

完全唔啱

再難食啲

食過鋒味漢堡嘅人個個話好食